公屋仔不滿老豆遺產遲遲未到手拳打老母 官：你好等錢洗呀？

27歲機械技工稱因53歲母親遲遲未到高院處理他父親的遺產承辦事宜，激動下用錘打腫母親手肘及背部，警方接報在事發單位將他拘捕。涉案技工今在西九龍法院承認一項襲擊致造成身體傷害罪，裁判官先為他索取背景報告及社會服務令服告，批准他保釋至4月16日接受判刑。
被告戴譽威被控於今年1月22日，在其長沙灣李鄭屋邨寓所內襲擊53歲母親梁麗燕。被告認罪後，裁判官質問他為何激動犯案：「咁緊張做咩呢？好等錢使咩？」裁判官留意到被告母親亦在庭旁聽，並提交求情信，遂問被告：「你睇你阿媽幾緊張你，你道咗歉未？」被告才輕說：「對唔住媽媽。」
辯方求情指，被告父親於前年過身，但事主直至今年1月仍未到高院辦理遺產承辦書事宜，被告與母就此爭執，才鬧出本案。裁判官要求被告好好反省，現先為被告索取報告了解其背景，才決定最終判罰。

邊有人唔會等錢洗

個官問黎都多膠魚
盤正你未審已經冇答案

遲早踢老母出門口

窮人生仔__ __ __

第時係街見到廿幾歲渣靚車出街就係呢d仆街

大把人

原來唔係用手打，用鐵鎚打